Draymond Green 中場起手3分絕殺勇士

CURRY仔唔敢屌7 GREEN